粉紅

嫩滑 多水